屌 出左門先知公司上午唔洗返

好撚嬲
玩野咩
直接叫我工返好過啦

屎你老母呀
收嗲啦

係一班未出門都知要返既連登仔面前講呢啲

返到等下午先正式做嘢

明唔明果種心態轉換
琴日覺得今日唔洗返
之後今朝打定輸數一早起身返工
然後就到公司門口
突然宣布上午唔洗返
就好似俾人玩弄感情咁

屌
好撚嬲
依家返屋企換套運動衫出去跑個步發泄下先

我今朝仲要5點起身

你呢啲叫失而復得

依D叫感情玩弄
沒有期待
沒有失望

更新
岩岩仲宣佈埋今日全日唔洗返
好撚嬲囉

逼撚到返公司但壞冷氣, 無窗焗住返

突然全日冇野做個心好空虛
一陣決定出去跑步+睇戲

共勉之